﻿


**a)Cantidad y nombre de los branches:**  Hasta ahora hay un solo branch que obtuve al ejecutar el comando " *git branch*" 
es la Rama **_Master_**
 
 **b)Cantidad y nombre de las etiquetas:**
 Hasta el momento no existían etiquetas en el repositorio, tampoco nosotros creamos  una.
 
 **c) Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:**
 
 _último)_
  
 Nombre:  Andrés Guerrero H guerrero.herrera.andres@gmail.com
 Mensaje:    Glosario.md Este glosario es sobre conceptos del curso Ingeniería Web.
C.Hash: 0a2bac581f6f1f6ad8aae748d53db1c8b99c223f      

  _Penúltimo)_ 
Nombre:   Ismael Martinez <ismael.figueroa@pucv.cl>
Mensaje:  README.md created online with Bitbucket
C.Hash:_ea8a3aeb490414d1a855689aa0b805c2e623458d 
No existen mas commit hasta el momento
